{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "다사읍"
    },
    "text": "ダサ邑\\n\n大邱広域市達城郡北部\\n\n東は達西区に接し、西は河濱面に続き、南は洛東江を境に高霊郡に隣接し、北は北区·漆谷郡に接しています。1995年3月に達城郡が大邱に編入され、それ以来、大邱達城郡に属することになりました。さらに、1997年11月1日には多斜面から多斯邑に昇格しました。私たちの街は琴湖江と洛東江の合流点に位置しており、東部および北西部は標高200m以下の丘陵地に囲まれています。両側の丘陵地の間には琴湖江が曲流しており、この流域には世川野原や王先野原などの河岸低地が広がっています。農耕地は少ないですが、交通や土壌などの立地条件が良いため、大根や白菜などの野菜類の生産が盛んです。特に、臥龍山(299m)の野いちごはこの地方特産物として知られています。東西に横切る高霊~大邱間の国道は、星州や漆谷を含む周辺の地域と結ばれています。江亭取水場は竹谷里に位置しており、大邱市民の主要な上水源となっています。洛東江沿いの多斯八景は、龍湖書院·伊江書院·竹谷山城とともにこの地域の自慢です。また、文化財としては、文山里城址や竹谷里城址、竹谷里古墳群などがあります",
    "QA": [
        {
            "question": "達城郡はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "達城郡は大邱広域市の北部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の東側にはどの区に接していますか？",
            "answer": "達城郡の東側は達西区に接しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の西側にはどの面に続いていますか？",
            "answer": "達城郡の西側は河濱面に続いています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の南側はどの郡に隣接していますか？",
            "answer": "達城郡の南側は高霊郡に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の北側にはどの区·郡に接していますか？",
            "answer": "達城郡の北側には北区·漆谷郡に接しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡が大邱に編入されたのはいつですか？",
            "answer": "達城郡が大邱に編入されたのは1995年3月です。"
        },
        {
            "question": "達城郡は1997年11月1日に何に昇格しましたか？",
            "answer": "達城郡は1997年11月1日に多斜面から多斯邑に昇格しました。"
        },
        {
            "question": "達城郡はどの二つの川の合流点に位置していますか？",
            "answer": "達城郡は琴湖江と洛東江の合流点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の特産物は何ですか？",
            "answer": "達城郡の特産物は臥龍山の野いちごです。"
        },
        {
            "question": "達城郡の交通の要所はどこですか？",
            "answer": "達城郡の交通の要所は高霊~大邱間の国道です。"
        },
        {
            "question": "江亭取水場はどこに位置していますか？",
            "answer": "江亭取水場は竹谷里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "達城郡の自慢の景色は何ですか？",
            "answer": "達城郡の自慢の景色は洛東江沿いの多斯八景です。"
        },
        {
            "question": "達城郡周辺にはどのような文化財がありますか？",
            "answer": "達城郡周辺には文山里城址や竹谷里城址、竹谷里古墳群などの文化財があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 402
    }
}